滋賀縣水杉林蔭大道

有冇人去過?
11月尾12月頭去
睇相影紅葉幾靚, 但離京都一個鐘車程
嗰度附近又冇咩地方去
來回兩個幾鐘值唔值?

如果唔渣車都要行大半個鐘去（離最近既jr站）
唔怕辛苦都ok既，去之前最好睇下D葉落曬未
沿線可以搭纜車上蓬莱山睇琵琶湖景色、白鬚神社、浮如堂。或者去比叡山/貴船睇紅葉都得

雖然坐JR由京都出發 好快就到最近嗰個站
但係啲景點全部都好偏僻
落咗車之後要再慢慢行過去

有車牌就租車啦

去過白鬚神社 由鐵路行出去要差不多40MINS (搵住路行
有15分鐘時間係高速公路 D車就咁係身邊高速駛過
而鐵路1個小時先得1班車

志賀 篷萊山果邊紅葉唔知甩哂未

六月去過但落雨，如果晴天同有紅葉應該幾靚
附近主要係民居同伐木場，
自駕比較好，如果係坐JR再行就有Ｄ遠

白鬚神社果堆景點其實幾靚 ，可惜交通唔方便，唔想行的話高島駅好似要預約的士先有車

好似仲有巴士
不過一日得幾班

thanks咁多位
睇黎都幾值得去
諗住搭JR去到再轉巴士
但巴士好耐先一班 好趕